投邊個都好 一票不投建制派

投邊個都好 有得投手足當然最好
如果唔係泛民又好熱血公民又好
總之唔係建制派就得

快啲投，一票不投建制派

只要唔係建制派 唔理投邊個都好啦

要比國際睇呀

是 親中派要全輸

我淨係想建制輸
如果建制大勝係poly入面嘅手足會有幾失落

無論投泛民定熱血公民都無所謂
最緊要唔好投建制唔好投白票